做保險ge入

求專業意見，爆過肺係咪冇旅遊保險會包？

年幾前，其實爆過肺搭飛機係咪好危險？
咁我即係晤洗買保險？

買到.
詳情可tg我: